如果中國打印度,香港會點,大家逃亡會拿什麼?

唔好去尖沙咀

樓價會升

香港有國家保護，背靠南部戰區，面向南海艦隊，怕條毛咩。

入重慶大廈

Staff card

午餐肉

港豬只識走
唔識開拖同人打

我睇完箭囊2我覺得我哋一定安全

做人質？

點打 攞條命博？

老細應該唔比走..

剩係拎職員証

勇武撚

佢哋咀砲完終於捨得開戰個陣，我都八十歲啦